《極危險》中方之兩面刃

有關各位講 上面暗地裡出左老解

我既提問就係前設佢地派左老解落黎
雖然可以加強佢地執法能力
但如果老解係香港著香港制服 去執行職務時受傷入院 咁咪會比人知道佢身份囉

所以佢搵上面既人落黎真係兩面刃

集合點：太子警察遊樂會
受傷處理：佐敦解放軍醫院
但死咗真係唔知會點處理條屍

首先要有方法證實到

你以為ZG救護車係出黎兜風？

係啵 我太唔熟香港解放軍
死左應該隱瞞啦 同家屬講執行職務去世 叫佢地收口咪得